Toen de man geen antwoord gaf toen ik hem vroeg wat hij daar deed, maar ontweek mijn aanraking in stilte, rende ik naar de loge en drong er bij de wachter op aan om te komen snel; hem op de terugweg vertellen over het incident.
